容易得到的往往都不被珍惜

傻仔

對我係 對佢嚟講都係

[member]憑好心專心真心小心愛到你多放任
若是努力善良難再吸引/member]

最近諗起佢唔知點解會有嘔心嘅感覺，以前成日忍唔住要J佢，依家諗起佢都有小小反感 希望快啲無事 識過第二個女仔

有一排我真係覺得自己好差架 原來只係大家根本唔夾 我俾唔到佢要嘅嘢佢

最近諗返起自己好多嘅優點，希望快啲識到好女仔

佢要啲刺激嘅野 我俾唔到

多謝你